平過原急放五月天

5月5號
a4區 2張

炒燶咗？

原價讓 1180 11/5
2連
A4 RowC

Budget $500@2 平收任何價位 5月5/ 11/ 12 兩連位 (prefer 5/5)

觀迎聯絡直至交易完成

tg : c0426

得2張 唔想睇咪賣

唔想睇又買

我唔撚信

正正經經賣兩張飛 你起我底都唔知做wt9

原價收子華2張

好叻叻la比你搵到la
平放都要起底都唔知做咩